大家要頭盔打war game 快d入黎！！

pish

淘寶依家應該運唔到黎香港？

其他suggestion 都可比我

要咩比d 貨黎